「釣魚台系中國嫁!!!!!」

人會變

得喇知喇開遲咗廿四個鐘喇

陶傑都係大中華膠一個
仲記唔記得僕人國家

冷處理 拉

[向蝗語說不] 係「丟淡」唔係「冷處理」

2008年高登.jpg

淨係哩單，佢都應該落地獄啦

陶傑唔可以咁計算在內，因為佢係收錢講野，你俾得起錢，我相信佢話屎係好味，佢都講得出口，前提下俾夠錢。但黃子華依一番說已經要追溯到04年講，如果你上過高登，08年「我係中國人」相信你都見唔少。

有咩問題？

假如 護島手 冇咩問題

咁 護𣄃手 又有咩問題